一份學歷要求中五嘅工

一份學歷要求中五嘅工
薪酬：$12000/month, 6天工作週
到最後咪又係成班大學生去掙

HR揀人潛規則如下：
有得interview嘅：三大+second hons
有offer嘅：一大+相關major+first/second up hons+IELTS 8.0+有working exp+有上莊/住hall

所以而家大學生真係賤過地底泥
唔讀返個PhD都好難向上流動

連登仲有大把傻閪大學生以為自己天之驕子
fg 20k 唔休做
其實非三大/廢科grad 好心照下鏡

咩年代一星期仲返六日
搵弱智人士去IN喇

咪撚鳩up啦 會唔會一大first hon做12000工呀傻閪

呢啲工撚有正常大學生會做

起底，上一頁，完

20K?
之前係連登講唔係專業人士30K 左右已經好好
佢地話冇50K 都覺得屈辱啊

返六日
你個價double我都唔做啦

五日9K

通街都係大學生，你唔係專科，少好多競爭力

轉工啦 9k扣埋mpf車飯錢
仲衰過拎綜援

好似學校咩講座，工作坊咪要

Intern 出event一日都出$1000比我啦

其實都係睇專科
三大與否唔太準確

12k有fg會做，不過一定係返五日同埋唔ot果d文職工

好正常，唔係專科，正常文職學歷基本上係入場卷上唔大作用
i大藍領仲好pay

你以為 你擺明睇小香港

咁計FG月薪無22K真係唔好做, 對自己唔住

Ching intern嚟咋full time 9k??

就嚟貼錢做架啦

9k正職。。 我真係寧願拎綜援
隨時出三糧都多過